【迷76要潛了】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCLIV

#StandWithOzil

1

黑鳩

細爆勁到

細爆d draw foul係有d料

Nk射術好過拿卡

nkt

nxxxx次次都係中楣

咪燈啦

個球證仆街諗住唔吹

佢射波一流
但射波之外無樣勁

細爆起碼做到野

James harden

Leno

Leno!!!!

牙蘭勁到

leno motm

咁都唔入
唔係劇本呀

Leno！

leno 又救世

拖咗乜撚

渣㗎無氣追

根據劇本 對面90分鐘絕殺和

leno

屌leno 勁撚到

用細爆draw foul拖時間
達蛇

以攻代守

唔好係自己半場draw我OK

宣明會

leno 下半場 motm

屌你要不是利奴

LENO

Leno痴線

上半場d手足屌到Leno

pigford真係吹大左
龍門球成日撻q
傳波又屎

leno好撚勁

樓豬咁快笑76

Leno勁到

嚇撚死呀屌

再問一次, 上半場笑leno班友知錯未

kill唔到game
又平安鐘

屌你又係比狗個邊出哂事

比狗,踢好D好無

英人

要不是Leno 照顧你們

坐下先， 唔好急

屌你好似傷

點解巴丁連後備都無

牙蘭唔係傷牙
無人換

J完施巴j Leno

leno剷唔中就變ccc

邊個仲反Leno

Leno驗尿啦要

玩完

細爆1去打龍啦

哇leno勁到

呢下輸拖交失

唔撚係呀

佢除咗死球同接高波之外都好撚勁

比爾連死左

傷撚咗

牙蘭傷可以搵牙羊打龍
牙羊係練波有打過龍

詐下姐 嚇鬼咩

迪達子搵到黑鳩說明書未

leno扮下野既姐

不嬲pickford 都係派膠大

比狗同下半場saka真係災難級

Leno: oh my god

玩撚然

比狗好撚廢

拖時間

無事

唔撚係下話

頂住呀

痴鳩線

LENO扮OOO撚人

神龍救狗

唔好嚇我

我都聽到

扮嘢

比比鳥

痴線5分鐘

拖下時間姐

5分咁多

英格蘭一號

好正

Goal 3:3

加多一分鐘 加多一分鐘

冇晒換人名額

Leno:oh my god

Leno學Ospina？

bellerin又漏leno先要出

有幾分相似

auba 防守其實好勁

比狗好廢

尼基

5分鐘點頂

無晒換人撚球迷

比比鳥差d累全家

nxxxxxx 角球旗都fail

屌你老母啦

leno time

要比狗定要阿叔

未搵黑鳩廢鋒拿卡說明書

屌你老母 細爆打緊正前鋒

好肯守

打手清
Miss u

Nxxxx

gg

黑鳩做乜撚

角球旗都唔撚識玩

又係世梅

世梅又封 好波到

仲有4mins

活力細爆其實
真係鳩跑咁

其實岩岩2打2

世梅

nxxx角球旗戰術成功浪費零秒

成日做D騎呢決定
防守跑得快咪唔好出腳囉

仲有4分鐘就唔攻 仲要唔識護波

贊錯+賓特拿.gif

細爆成隻癲狗咁迫搶

經濟唔好 好得閒

細爆有位都唔比佢 屌

又角 好撚驚

又角球啊頂住啊

應該比細爆

2打2 角球旗on9

嘩

其實點解比狗廢左咁多
D落底無曬

差d 輸屌

dllm差d...

咁都唔使輸

屌你老母心臟病都黎

屌 嚇撚死

爭啲又比人頭鎚收皮

痴撚線防守形同虛設
對面又一個黃金機會

嚇撚死

乜撚野波呀

細梅屌得好

睇撚住輸

平安鐘

嘩 屌

好撚驚

救命

痴撚線free header

救命呀

差d

細爆發夢？

屌點解成日都比人頂到

Leno 罵得好

屌 又差d輸

無人幫襯kitroxx?

我心臟頂唔順啦

好驚呀

啱啱入場係得呢啲做得黎

世梅今場值得motm

救命啊

屌 leno傷嘅話
呢季真係唔使睇落去

阿羊仲未埋位就開左

佢都好撚攰

兩隊d防守都係豆腐渣

成隊得細梅識頂波

屌你平安鐘

梅狗頂輸又屌人

痴撚線

d高波輸撚哂！！

好撚緊張呀

D人留翻d錢買口罩

斬上去就俾到邊，出到波就頂到

比狗都撚左佢幾野

Leno:救命呀

屌終於贏返次運掛

比狗真係冇眼睇

隊隊都識攻牙犬
瘋狂燒味

兩條黑鳩唔撚集中

corner taken quickly

G29>O10=平安鐘時間 個中場去左玩馬溜搶頭

又平安鐘
爺爺波

好耐冇試過有平安鐘個刺激感 之前輸到冇感覺

b2踢到以前gibbs咁

細爆生命防守

而家先唱到咁大聲

下下比卡柏路雲頂到
好撚驚呀屌

好彩隻黑鬼腳頭好

細梅係咁搶 pickford

Kean

渣㗎 拖 撞埋一舊

真
好似鍾意人咁

有papa唔洗輸高波

托阻撚住哂

堅恩

對面想重施故技

跳得真係幾高

羊就死

多謝傻閪堅恩

羊都守左好多球

黑鳩真係冇腦

吹啦你老母

超級大傻仔自己射

我地都就死

羊真係比哂100%你

羊 workrate cls

一定係斬

終於

迷76黨去哂邊
cv好靚 贏左牙犬未
pd係咪跳樓?

達蛇又贏

完場

高美斯報恩

所以一直無乜正選機會

痴線架

PD跳樓未

要不是Leno

對上23次對拖肥未輸過

係 痴撚線

尼爾遜個頭柒到

贏76

5分鐘長撚到

mom:羊/世梅

KEAN

達唔同76握手

阿狗細個唔使學跳？

嚇到9都縮

爆閘狗呢？

神龍救狗
thanks Leno

食榴槤啦

比比鳥真係唔得

Leno救左幾多次

76私家G

Leno好波

嗌咗出嚟

幾耐冇試過聯賽連勝？

比Leno就差唔多

呢十分鐘好淆

有熱血有反cup..平安鐘都有埋

阿奴都勁

呢5分鐘睇得好辛苦
不過今晚又可以笑住訓

燒笑到

食幾盒救心

無事啦
贏左啦

達蛇d慶祝揮拳好on9

等cedric

要不是我

反leno潛晒

細爆幾撚fit
唔好成日扮派路

係到逼波就得喇

MOTM一定要係Leno

Mvp : leno

早幾日班反達迷76既 上水未
又話cv好靚既屌你老味
贏到牙達未呀

不敗

破魔咒 一個月贏兩場

點會反leno cls

比狗周中已經無踢 都成碌柒咁

痴撚線 臨尾果15分鐘真係襟爛左個平安鐘
Leno真係好勁

派對開得成要多謝愛記個27號

點解唔出下呀叔要用比狗呢

尼奴有反省

而家點都出左先

有條傻鳩話咩馬天尼斯同leno差唔多
笑死人咩

最尾十分鐘啲防守差到

達蛇唔同安76握手佢地有牙齒印？

呢種感覺 好微妙 好耐未試過

Sweet Caroline

但打得幾好啊迫搶方面

又好難怪達蛇暫時咁少放t11出嚟踢
大多mistakes

臨尾鬧後防鬧到聲嘶力竭

出G29嚟標Pickford
幾有創意

冇同76握手

幾勁，買佢要幾錢

吞精狗死出黎未？

勝愛派對未驚過

btw
76上任 只係輸過比鏝同牙犬
迷76黨點睇

應該收到 order 係前場撲波, 好過留後場派膠

亂踢達sir屌死佢

好失望

細梅今埸都勁，leno有派膠

雪比狗啦
無態

同埋前面係比比真係要隻防守型嘅閘

要不是蘭奴

羊mom
有3個tackle

拿卡個樣好撚sad

出阿叔又話要比狗

有平安鐘有翻睇波嘅激情

2020不敗

人地一燒味就禁哂平安鐘

細爆打cam勁好多

好得人驚

要不是世梅關照

Leno好慘

躝啦

出黎幾分鐘做戰術換人咋

要佢打番中後咪又係咁

雲加式平安鐘！

達蛇嬴左同隊CREW同D球員hug

宜家好正

買金絲既阿朗斯 頂比狗啦

反應快撚到癲

wa diu 連爺爺陣平安鐘味都番番黎

不嬲屌親都有表現

真心
世梅係咪番番黎
好勁 殺波包波樣樣有
有無得去番岩岩黎個世梅

救心左成20分鐘

raka70分鐘開始腳軟

M21 今場唔錯

X34好好

路過一問,兩隊好大仇口?點解唔握手

即係唔用右閘？

工兵唔值得表揚

Leno比人屌一屌醒晒

場場嬴 我理佢除褲打埋J

Leno救咗世幾多次，冇佢晨早收咗皮
點都唔會反佢

爺爺真傳

性愛派對終於有了

屌緊NXXXXXXX發夢
人地快開角球佢發緊夢

雲加

最緊要態度改善到 仲細有前途

真係太cls, 睇上一場ben foster對獌都無咁忙

仆親果下個心離一離

係囉 見唔到佢地握手

達Sir 今場換人係完全正確 細爆前場逼搶真係唔差 達Sir應該落左order

細爆有掂過波咩
淨係出佢出黎逼對面後防等佢地無時間組織姐

其實近幾場 佢都唔差
反而luiz keep 住爆

留意到平時迷76果班收哂皮入返哂隔離營

咁都唔係leno

世一梅

上返上半版

感覺番哂黎

dllm終於升上第9

達蛇本身逼搶system 都係前面好似 442 咁逼
本身都係燒搭前鋒係前面逼多
細爆入黎癲狗式逼都正路

終於脫離第十位

有爺爺平安鐘先係阿狗D波
巧感動

最後冇比人追和

好緊張

但佢頂輸第一時間屌人真係好撚7
咁叻唔一早屌？

新借果隻去左邊

平安鐘好波

下半場成條右路靠佢

細梅流馬淚?

對面同一招
斬返同一個位
都係無人守

開到勝愛派對

平安鐘真係好似鍾意人咁，呢個感覺好正

似爺爺 d 1:0

好彩對面前鋒垃圾

同前6差3分

2020仲係不敗
3連勝
達蛇

佢勁起上黎不嬲好撚勁，問題係佢間唔中有一場會大腦短路

傷

有無入第三球76個樣睇返

Soares傷緊

岩岩食榴槤條撚樣去左邊

Official: Pierre-Emerick Aubameyang has been awarded Man of the Match for his performance against Everton this evening. [Sky] #afc

勝愛派對

前場帶波過人draw foul 果到拖成分鐘

其實n30入到角球就 game over 左
都係靠g29迫

連精華都要鳩Up
賓拿特

Nxxxxx喺英超都入到波 表現又唔差
牙達睇嚟英超都係長出Nxxxxx，拿卡梗係sad啦

比狗應該留返後d 次次都係得返細梅一個守676

有無人知完場球場播嗰首係咩歌

去撚左吞精

世梅穩咗好多 希望佢唔好一場突然短路

守足成個下半場

有冇人覺得saka下半場突然跌watt

細爆衰左次睇得出好撚聽指示

安76 有gif未？

Pepe係咪開始上力
入波助攻係咁黎

pepe下半場隱隱地喎

對面又 10 幾埋門
好彩 leno 下半場上晒身

心雄左？上腳多左

講真起馬佢跑得快 打反擊都有威脅d
拿打反擊九成都妹波

同求

下星期打哥狗

咁都唔洗輸
開心到喊

同埋比比唔鍾意同人合作

成場最有威脅就係676

體力跟唔上

要多謝2禾比上半場拉唔開紀錄

出曬奶力燈刀jer

無體力

nxxxx未來有用 練定先無壞
laca有價好賣

上兩場都踢足攰了

師徒對決

前四是夢？

細梅呢幾場醒哂 真係抵讚

射門9對16 真係好彩

18 碎仔 三四日踢一場 應該唔慣個intensity

收到風波羅包去左屌平胸女

回到爺爺年代

似體力唔夠

我覺得係唔夠體力

應該係諗住俾佢休息 但無啦啦坦傷左

yes, 下年

唔理了

SWEET CAROLINE

迷76班人出黎未

留底交比史官

對面 16 射我哋 9 射
控球 5 5 開
好彩 leno

好似隻癲狗咁跑

Saka 下半場差啲出事

Pierre-Emerick Aubameyang is now the Premier League top-scorer with 17 goals this season, level with Leicester’s Jamie Vardy. #afc

美羊朋友隊

條友其實仲係有唔專注 速度慢 mark漏人
只不過爆完可以即刻補番獲
都叫做有進步

OK

好耐未試過禁爆平安鐘
今場真係不得不讚細梅
守左好多波冇爆到
ozil今場都好勁
saka美羊pepe就唔洗多講

顯得世梅超水準

俾人雪下態度唔同晒

咁既後防實比人456

O嘴O到 呆哂😂

是咪即係76贏左牙

諗緊續約 幾錢人工

Leno有下門前救得勁靚
嗰下仲要好似越位咁

睇到出汗

羊高產射手
上幾場果堆賣羊賣燒既識波之人

反而覺得佢改善左 啱啱嚟果陣成日扭
依家會入中同回後再做波

同前5差4分

原來一直都係髮形影響

唔夠啦，咁樣連踢兩場，仲要踢個咁體力化嘅位

改左期呀

thanks
我見auba 都跟住一齊唱
忽然間有d 唔捨得佢走

屌你now 又播av廣告

對面個Sidibe全場都守得好好 係走甩左兩次羊就失兩球
相反saka下半場自爆幾次都冇事 好波不如好運

我愛達sir

now有時就係太快收鏡，想睇多少少球員完場反應都唔得

咁你又誇張啲

好彩利奴上身

其實佢好肯傳波

收貨
係下半場發軟蹄傳咗幾球醫院波

見到車尾燈當贏

咪扮 你反達

Nxxxxxx D第一腳射真係唔好睇少
但暫時下下拎太盡

b2一傷完 冇哂速度 波路又唔夠 慘

都係有價好賣la

呢場世梅起碼幫比比鳥執咗十次屎
比狗攻守都唔掂得個跑字
可唔可以出返阿叔？

48$

聽緊

76 係勁
marco silva 果陣愛華頓護級區

今場比狗已經唔overlap 都失咁多位
佢後上埋真係唔敢想像

俾返次leno 啦

理性少少ok?
的確係佢發緊夢
人地波都開波 佢重夢遊緊
人地企定定望住斬

連奴都有屌 屌醒佢係正確
關佢頂唔頂得贏咩事
你連個重點都放錯左

屌，原來贏左波都仲係排緊第9

咁勁咪又係輸比牙達

其實得英超係咁
可能要賣多d 廣告

慢鏡細梅隻手舉得幾直

唔撚係掛

追貼左

帶帶下波仆街

笑咗

無得出街係睇av ga la

達蛇

完場球迷都會跟住唱,超正

同埋佢會回到波 hold 得返個波

屌尼基好正常
唔通個中堅去逼短角球咩

訓練梅狗做新vvd

前四不是夢，迷愛班撚樣深潛

又係Xhaka 包咗

好多球，同埋有一腳無啦啦大腳傳後轉邊，但個邊冇人

左閘位Xhaka可能包左 不過唔入冇咩reply睇返

同第5差4分

nkxxxx其實都踢得好，有活力，串連ok，可以遠射
幾個幼幼入面其實佢最英超ready，saka有潛質但犯錯都多

好似完勝laca點算

零秒出手
嗰球xhaka喺鏡頭下方包咗越位

比比鳥呢場唔合格喇
歐霸出牙叔喇

對面射落隻手果下

易啦沙依媽射

邊啲人會俾錢睇

ching 中肯

上網睇, 達蛇當埋自己係拖肥去安慰

愛蛇！多謝愛蛇放走禾B

而家仲迷76既點解唔去做拖肥迷

應該話佢唔係好同b2合作 我自己感覺啦

達狗真係好撚野 之前場場都無力後段比人禁住砌 呢場唔縮落黎 仲要推上去迫 nkxxxxx差d就殺死場比賽

八大品牌

今年既細梅真係好似佢暑假R留隊咁講有用功
睇得出長傳同企位都好左 又派少左膠
都仲有亂標波但已經少過上年好多

唔識上網嘅廢老

個笑聲

迫到仆街

我真係好唔鏡意一樣野就係成撚日舉手唔追埋個波，走場狗成日都係咁，幾時先改到呢個問題

夏天target咁多中堅 應該要買番個右閘先岩
比比鳥可以放棄 守又唔掂 爆又爆唔起

可以要埋620台 睇得耐d + 連賽後訪問都有埋

有歐聯踢auba就會續約

攬住baines

重番酋長球場唔報恩

Leno竟然仲笑得出

其實個球雷欺都有舉 兩個都抵屌

唔係ma

都叫踢過半年英冠 雖然sub 多
但係好似硬淨過以前咁 laca 真係躝得
啲錢用黎買中場 or 中堅好過

呢場比比鳥正常啲 下半場都唔駛踢到咁辛苦

做過隊友

迷達上水

咁躝得

見達蛇都係剩係摟barnes
話哂當年都係隊友

拿卡走未

腳軟
肌肉未recover夠，夾硬用力會腳軟突然冇力

有包 仲要發緊夢散步

點解改期😭

其實發唔發覺saka係成日失位

76係同阿狗有牙齒印

hold 波差d
雖然laca 妹得太多

不過點解 最後對面長傳比Richardison 時

都冇人幫，次次比佢控到對住細梅

今場PD同迷基唔上水睇波
係咪谷鳩住左無得笑牙達所以廢事上水

哥狗淆

其實最大原因我覺得係b2好少上前

比狗累事

紐亞咁撚勁都成日舉手啦

細梅算係咁

如果唔係坦克傷左我諗今場未必出saka

三上

屌

Delph都有攬

真阿 佢專登射飛機 一定係

好撚貴！68蚊一個台

拿卡反擊妹波真係cls

要不是leno

留意到場場燒正選就會ig出story 話俾人聽自己正選

比比做返model算啦

唔通後備先講咩

因為鏝要踢聯賽杯決賽

達蛇頭兩場果個阿叔一定屌打比狗

羊17球又領先神射手

佢同lewin兩個miss咗起碼5個黃金機會

迷達先係皇道

留意到老婆奴好搶口 牙鏟幾時出嚟制裁下佢

打得好果堆
羊 Saka c8
全部下季唔知仲係唔係到

蘇亞利斯復出就用佢頂比狗啦diu

以前就係無出Post就係雪 有出就正選同自爆戰術差唔多

比比鳥好似衰d

諗咗10 秒你講邊個

邊夠你班反達迷76搶口
未踢講到牙達輸鳩硬 最後咪又係柒住敗走

一係再操xhaka 體能 一係搵替補
臨尾幾下腳軟
中場一甩就gg

仆街，季初贏完紐同般泥後
到而家先第一次連勝

睇牙叔好過

世梅，蘭奴

可唔可攞返條傻鳩愛迷張圖係下個Post頭

起碼踢得似返一隊波先

但幾多野睇 又成日有經典賽事重溫

直頭打得好啦

蘇狗

比比鳥個態係麻麻 但佢波底好過阿叔 佢向前傳個波能力同埋上前時機都好過阿叔

成隊去到尾都腳軟成班噚日屌完女嚟就踢波咁

比爾連好慘
重傷完之後冇晒速度
以前佢真係電兔咁，一咁掣就彈出去
而家好明顯爆唔起

咪屈 我迷雲又點會反雲蛇愛徒

牙鏟反愛 敵人既敵人就係朋友

想睇牙叔

xhaka 3 場都踢足無計
上場我地仲要作客希臘
周中打完歐戰尾段唔夠氣好正常

達sir係度就得la

比比鳥冇上過前咁滯

我比48$睇成人台好過

Leno 出嚟嗰球佢差啲出事

同埋最後點解成日唔見人

有球直傳俾奧巴真心幾好 成場得依腳幾好

影到leno成個細路咁

跑唔起都算,俾咗好多醫院波俾後防

下？

Xhaka係中場踢得最多嗰個
唔夠氣好正常

阿狗d閘就係咁 一傷就打唔起

唔上唔落咁
上去攻又唔夠侵略性
落去守又唔夠後唔夠闊

K31 要賣 左閘t3同saka輪住踢啦

比比鳥冇左速度就真係無埋唯一個樣野

不過宣明會追和個球幾有class

修仔個閘應該幾好 幾期待

阿叔係傷定咩
本身有幾場踢得幾好
跟住就消失左

Vardy都係17球

復出後係得對車仔果場好d
右路pepe 多數自己去
比比鳥防守唔係特別勁
變左攻守都平平

我嫌佢下半場上太多添喎

有冇得試改佢做防中

唔係態既問題

係佢根本未傷之前都係咁

老野直情搵張伯倫代替佢打翼衞

一個禮拜出足3場
當佢鐵人咩

pepe好幾球前插,比狗自己都慢半步配合

好似話去杜拜得罪咗達蛇

Pepe 好少會俾波俾b2

係又標波唔係又標波 標完返唔切 中場補位又唔夠快 下下要走場狗幫佢執屎

坐後備咁撚嬲仲點會出post

買緊金鏈

依到d清 一日一場都得

細梅包咗佢好多波
Richarlison嗰邊真係好大威脅

所以要搵替補la 唔好場場都佢係鐵膽

條友防守廢到仆街喎

向前傳唔係剩係講比d有威脅嘅波 而係攞到波點比到前面隊友 巴塞就係呢點強 阿叔攞波前面一有人遮就九成吸後回中堅 比比鳥做到吸埋中間搵前面搵中場

好彩作客曼城場波延期先至有呢波連勝

上次果條太幼

去杜拜得罪咗達蛇嗰個唔係細爆咩

xhaka其實跑足全埸仲想點佢體能算係好撚好了
今埸有下走左去同羊overlap，對紐又有同pepe一齊走反擊

佢夠大份 同大隻

牙羊體能好撚猛踩左好多場下

成隊都得罪左阿達

點解延期嘅？

食齋之後

聯賽盃決賽

上個月停咗三場要追返啲入波

除咗c8
仲要讚達sir 讚到好誇張即刻場場有正選打

哦

安76用兩個快前鋒企中間
互相拉邊走後衛身後，後場斬俾佢地走
兩個入中間都衝得頂得

今場真係好彩，幾球都唔入

下星期得fa cup同主場對西咸

又唔好咁講
佢斷十字韌帶前ok的，嗰陣已經食草

Richarlison係幾勁
波底好 頭鎚左右腳都有
唔怪之得巴塞想要

同呢張有得揮

達sir 上場後美羊有一樣野令我改觀
佢係隊ge 王牌+射手+隊長
但就隊友打翼仲要成日好勤力番黎守
佢打前鋒果陣都唔覺佢咁勤力

屌打阿古獸沙拿 miss wenger

果兩件野啲頭鎚好勁
又大份又跳得高
呢類前峰真係VVD先頂得住

但印象佢同牙羊一樣必入嘅波會唔入

但踢法應該啱皇馬拜仁祖記多啲

仲要快

Richarlison 有幾球都傳中都係地波禁近柱位 擺明有練 連續傳左兩三次 好彩唔入

原來我地各實事10場不敗
雖然和咗5場

下半場明明勁多平安鐘位
但又無邊個特別想屌

寧願8w2l

2020不敗 猁都唔得 達蛇得

原來車狗黎
咁流放佢去港超踢富力啦

睇好佢贏神射，今季仲fit過上季！

仲要震

唔怪得唔續約

都知隊波有幾差

保得住勝局算係咁

以住跟劇本應該和

佢好似軌青訓

個神態好似麥嘉

Nxxxxx先係

以前上太前都可以用速度跑返後 而家一失位就食塵

呢d屎忽仔 睇個樣都知25

爺爺啱啱簽個陣場場散步

Next a cole

好耐無見人用BlackBerry

2012年嘅tweet

撚有得你贏咩

下場打奧林比亞高斯希望贏到

記錯sor

而家睇番養和比真係唔夠班

愛換番d主力中場就反cup㩒住屌⋯⋯

8年前佢識上Twitter ?

以前80尾都可以爆曬成條右路
當年歐聯嗰球真係記一世

和都得la

我姪女小一開ig喇喎

諗返起嗰時候對車仔如果唔係唔fair 冇紅到 冇輸嘅話依家有40分其實同前四爭1分

喺阿狗入邊忠心嗰啲真阿多數冇好結果
爺爺
我藍
卡叔
夢遺
牛奶
多到數唔晒

依家點同
8年前邊有咁普及

波底唔夠啦 俾人一逼就玩完

我都係小學開fb
計返都係差唔多時間

留意到呢場同對紐記有出C8嗰陣
Xhaka多咗前插,仲經常入禁區

2012年5月
saka先得9歲

真定假 自己諗

其實係
正選隻c9達連廢到

路斯基算唔算冇好結果

gomez 用波幾好

叔都去做model啦

其實auba 可唔可以唔好再跳前空翻
成日好驚佢失手
同埋跳一下都應該幾嘥力，留力踢埋場波好過la

其實宣明會唔係willock咩?

一模一樣

牙賓一路mon住吹奏阿叔嘅留言

佢上半場對住既係120分既saka
下半場60分都比多佢

成班都係

招牌動作失手之後傷埋 應該唔會咁柒掛

呢球我都以為offside
企定等舉旗
好彩leno 神救

宣明會係嗰幾個嘅統稱

所有發育不良既nigga都可以統稱為宣明會兒童

有farewell算係咁

普度

五線普真係幫唔落

呢條賤種狗下下鞋底去先

佢最慘達狗

上次連勝係8月

有冇人有第三球gif

auba球盪遠柱都似

Model 呢幾場咁閪都唔俾機會牙叔

世梅邊舉邊守波啦

即刻諗起Saka細個張相
忍唔住笑

招牌動作好難唔做架喎
好似佢同拿卡嗰個握手鞠躬咁，拿喺到實做

贊錯

世梅啲相永遠都好有喜感

條垃圾白逗咁多年人工算係待佢不薄

上季定前季德甲果個
季初入波慶祝出事收左咧

佢地小學上堂教開acc同用架

想要呢球慢鏡gif
有d 禾仔7:3 狃嗰球既影子

咁有趣？
以前都係自己同班fd自學

其實最感動係羊打左翼真係有好勤力守著左路幫手封位同搶波
身為隊長以身作則助攻助守

全部入球

黑色大肉腸

呢個真
去西咸嗰期曾經以為佢會開竅

佢啲同鄉食緊草佢就玩Twitter 一睇就知25格

達狗一日唔出叔 贏幾多我都反牠

好撚鍾意何妖 希望留隊再磨練下 踢法十分討好

其實何妖係邊個？xhaka?

達蛇用得好好

技術型但好搏命撲波

西班牙風格既中場

阿迪達當年都係咁

c8

贊錯傳中ok, 但其他野廢

點解係何妖

借將都咁投入 買斷啦

點解係叫何妖

同意 希望他朝一日變到卡叔咁

然波formula希望達狗生性

屌奶星 呢個topic講左成千次
之前條友話放炸彈炸鳩啲巴斯克人同加泰人
同何妖殺無赦一樣

你都戇撚鳩。格硬黎

你口爆左自己未 想再睇你吞精

皇有冇話幾錢應該平過高華錫？

左右閘都傷/冇態/冇力
下一場冇理由唔出阿叔掛, 佢又冇傷喺身
(T3 / Soares 都應該未出得)

食住榴槤開勝愛派對
爽

係食住榴槤吞精 爽呀

唔好再撚佢了 佢有精神病 一陣去斬人就死

佢話自殺到而家都未撚死啦

Sorry 我初來報導 唔駛咁惡

人地肯唔肯黎啊

阿叔之前都比人屌過訓練hea同遲到
達sir 唔用佢有原因

我屌奶星已經唔算惡 平時屌開人老母

雲加時期 佢個位都係靠佢老母r返黎 廢事搵news喇
打返牙叔個全名加個mother 就會見佢老母大鬧訓練場
外借果隊都驚左佢

宣明會Nkxxxx可以踢多啲
拿卡可以抖吓先

大家之後同愛記做番friend呀

人地之後連對曼車李熱狼

你誤會左
主要係佢廢

點解Gomes 隻腳斷到咁，但咁快好番

話時話牙羊入球已經追到vardy

新拿姆廢得去邊

冇傷筋骨其實好快

全和得唔得sin
之後我地全勝

梳原來玩緊膠

佢啱啱俾老婆打完黎 心情唔多好 原諒佢

咪用佢老婆攻擊佢啦-.-

好似已經唔比佢老母入球場

on9son
你又迷76又鍾意平胸點搞牙
咁重口味

-.-9up下挽留新ar狗呀

佢好似幾場無入波

未比老婆狗屌過非牙狗

有其母必有其子
兩母子都麻撚煩

我地仲未踢鏝李狼熱利 點全勝..

信牙達就得
親手破埋猁不敗

但贏唔到李狼熱仲有乜資格爭前五

好波 贏哂李狼熱猁和鏝 夠四啦

下...今季留力下季全勝破紀錄攞英超啦！
我達

認真非膠

真係分析既話
利鏝李而家都係風流波緊季尾
鏝利甚至可能歐聯鬥到尾

我地季尾先對佢地絕對有機會偷雞
攞三分以上

而家最緊要係呢幾場儲分上番去

對李狼熱真係最少要有7分，爭五既話

7.5倍嗰陣買咗羊神射

直接競爭對手要贏係合理目標
不過唔大期望

反而歐霸今年冇左車同馬體
希望贏番次啦⋯⋯

歐霸啲對手都好勁呀

對意假西甲同德甲我地不嬲有利⋯

係驚西超德超啫⋯⋯

英超兩隊曼聯/狼隊夠踢阿妓出局la

獌狗唔驚啦⋯⋯
咁得狼隊

呢球loop咗好多次慢鏡
入咗都一定V得走
明顯越撚晒大半個身位

獌同狼隊都有機，入到八強嘅話

狼隊有機呀⋯⋯如果落力爭

國米西維獌阿 呢幾隊感覺五五波

xhaka包左呀⋯⋯

我冇記錯xhaka喺邊線包左

大波妹=25臭G

是，講波佬話x 包咗，所以都係靠leno

你對VAR嘅信心係邊到黎.....

近左邊底線Xhaka 包晒 仲要舉手

知道英超後衛唔係法甲咁垃圾

卡叔好勁

臭燒條女唔係生仔咩
做咩好似無咩消息咁

xhaka自己望住露雲係佢後面都舉手
好撚無賴

出阿叔啦 英格蘭拿姆

sor9 睇唔到條賤種
佢幾時躝？

公道講佢中場算有作用助攻助守
而家仲少左on9犯規
呢球佢呢頭守完角球要即刻吞番位有難度

紐亞啲friend

今場早段有啲失望好多波都比失，雖然唔係易比

直撚到好似啲小學生搶答咁

而家有var其實仲舉手做乜

Granit Xhaka for Arsenal against Everton:

Most touches (86)
Most passes completed (64)
Most recoveries (10)
Most take-ones completed (3)

呢張個構圖幾正

Arsenal’s next six fixtures:

Olympiakos H
Portsmouth A
West Ham H
Europa League RO16 1st leg TBC
Brighton A
Europa League RO16 2nd leg TBC

#afc

Eddie Nketiah’s goal, assisted by Bukayo Saka, was the first Premier League goal Arsenal have scored that both the goalscorer & assister were U21 players since September 2008 (Denilson 向右箭頭 Bendtner 足球 vs. Bolton). [Opta] #afc

Arsenal remain one of three teams to be unbeaten in Europe’s top five leagues in competitive matches in 2020, alongside Hellas Verona & Bayern Munich. #afc

Bukayo Saka has become the first teenager to reach 10 or more assists in a single season for Arsenal since Cesc Fabregas in 2006/07. [
@TomEde1
] #afc

@BukayoSaka87

@cesc4official

咁樣就點都留啦

破到利不敗即刻買件波衫未唸好印邊個

巴丁/saka

驚巴丁轉number

清算list

尋晚saka既傳中真係好j

如果隊波仲咁閪，巴丁轉會添呀

尾段腳軟喎

無計啦 出得密左

輸，係咩感覺？🤔

auba球享利式遠柱袋仔真係好撚勁

新邊路法比

我覺得係尾羊同sidibe平排等雷斯傳直線鬥走個下

好有以前亨利破越位既感覺

可能好似法比咁二五
屌，6歲就開始踢阿狗都話要走

又話核爆都唔割

我燒踢成點？

佢踢得好好
好勤力

迪達子教咁耐只輸一場
2020未輸過

Kola 又傷？

迪達子真係好勁
將雲加同哥迪奧拿概念融會貫通
兩個都係世界級主帥
更何況而家合二為一

好在牙達都叫證明到76真係唔入流

Kola 傷左 換Saka 出黎踢可能係好事
Kola 唔識將個波運上去，相反Saka 波底好，好first touch 同 小動作都對左路推進幫到好多

希望唔好傷太耐

-.-本身踢巴丁帶你黎英超仲要25？

兩個防守都係垃圾

想搵番個夢遺質素左閘

t3唔傷就最好

踢一陣又傷

見到達仔一直進步緊同調教緊好隊波真係感動

雖然唔知點解要用坦克

但起馬隊波而家識踢進攻同控球

屌你愛狗年半黎都係比人睇住黎食 跟住人地打法比人玩

達仔就可以踢返我地最擅長既足球 要對手跟住我地節奏踢

同Martinelli 一齊轉會
10年阿迷都係咁話
球隊可以捧過隊
但世界級超新星冇得唔追

達仔最好果樣係記得自己係阿仙奴
始終有DNA, 識得控球主導場波

dllm 愛狗就場場送個波比人主導

今次篇文咁短

Iwobi踢成點

夢遺未退休係個邊踢既話隨時下季有得踢歐聯
佢最近先入波黎 邊個離開阿仙奴都風山水起

有幾球可以入
但佢報恩

開頭截左幾腳c8/xhaka 既傳球
之後一直踢出忠誠於阿狗既表現直至被換走

MK有波入
回家未

勤力燒

反達真係潛吓水先啦

佢唔係話唔想返咩

仲潛水
直接收檔啦⋯⋯

踢左咁多年英超都踢唔起
算鳩數啦

迷基 係咪去左隔離營

撐達迷愛手足早

早

跳得

早晨

迷雲黨星期一第一次召集

K31第一球包哂越位 係咪太耐無踢 唔記得點踢波

有達蛇八成就好好

細爆真係同達狗鬧交?
但又有得後備上陣 達SIR咁大方

細爆剩係識鳩跑 80分鐘出佢迫搶10分鐘就岩

羊神射手同vardy一樣17球

好撚正
最後個10分鐘係咁纏住啲後衛

追到pickford 有幾下好狼狽

Nxxxxx差啲入多粒

勁過妹卡好撚多 90分鐘仲會前場迫搶

呢種踢法咪岩d波牛

有冇迷尼基迪亞黨？

條撚屌返鄉下啦

一直覺得佢幾有射手觸覺，第一時間射啲timing ok,可造之才

揀好地點未

琴晚未開波已經話佢會入波

挽留

泰仔唔傷有冇希望

防守唔知，但進攻應該勁過夢遺

踢得瀟灑, 有幾球key pass 被浪費

講真細爆邊玩得起野呀
我諗佢雪左上一場即刻敵達蛇度門入去跪玻璃啦⋯⋯

修個件矮仔幾時出得?
依家真係要換下比狗先

講真達狗呢樣野做得好過愛狗條仆街
愛狗唔鐘意你就雪到你仆街 後備都冇
真係以為自己大撚哂
依家愛狗走左仲出黎話隊波有問題 真係好撚僧愛狗

法國阿迷嘅馬撚性格開始番嚟了

妹卡都係踢歐霸啦

可能fa cup俾佢starting先

牙叔得罪左達蛇？
今場後備都無

神射手係排第9既球隊
幾ON9

chop遠柱網仔個傾斜姿勢真係同享利一樣

真心覺得愛記有計

廢既野

有冇錢買分期得唔得姐

講真佢一早換番高美斯同賓拿特出黎
我地贏唔到啦
出養和比搞笑

達蛇：我俾10分鐘你 你跑唔夠3km以後唔使再踢

琴晚佢出黎餓狗搶屎咁撲波
咪就係大家都想見到既野

佢留係鍠都無得出啦
Kroos Modric 卡斯米路 華維迪
仲話想買普巴

琴晚心諗好彩對面係2&b
感覺好熟悉

其實係就算有位都唔會俾佢踢
蝗不嬲係不斷買都唔俾後備上位

C8噚晚踢成點先

傳波好正
唔會拖慢個節奏

有幾球佢帶波去到禁區邊
我心諗都未驚過

佢一係交番邊位
一係軟射

個球差啲咋

ziyech 官宣咗去車

麥迪臣
aim high

西班牙藍屍

當年菲臘斯喺新特蘭都只係排第7

又話係羅拔臣同級, 之前j左好耐

modric應該最後一季啦
本身應該係想何妖接佢班，不過光頭佬又話要普巴

唔明點解死都要提河妖, 明明c8人人明唔用 （又易打字）
鐘意隊波既係都要配Ｄ 仆街名落去

不如成隊叫 777,垃圾桶 la
輸波就叫得, 攬炒

原來比比柒下柒下都四球六助攻
又無想像中咁柒
不過都係水

美羊真係好勁
踢隊垃圾都刷到咁多入波

估唔到高美斯抖咁耐出返嚟都咁好波

琴晚連拜恩斯都爆唔贏

如果奧巴季尾咁都唔走 應該要整個銅像畀佢

琴日阿坦冇傷出我地應該贏唔到

nkxxxx第1球，如果係laca會點？

其實邊個有銅像？
淨係知亨利，柏金有

拿卡唔興飛埋去

雲加遲d會有

c8其實又未到皇巴拜級數，但人地要放實又天價

拿卡可以走了

但講真nkxxx除左球tap in同尾段半空門chok唔入之外

成場波可以話冇左個前鋒咁

阿記成條防線, 簽幾多都無用, 都係唔夠4個

阿當斯同埋一個好多年前舊領隊

吹咩
係要叫何妖呀

上場定再上一場已經有
傳中係佢前面，如果唔到會選擇收步
鏟落去隨時入左

其實佢地訓練應該有問題

成日都會高空爭頂落地受傷

又唔見人地係咁

風格問題

拿卡係個種禁區俾人踢都唔肯跌既球員

有啲似廢板度度

老實講 今晚係贏人腳
如果愛前面個個唔係卡法路雲 阿狗一早收左皮

N30見到未到係加速跑幾步

trainning唔夠對抗, 出到去咪比人壓制

同埋佢控波好差,次次到彈到好遠,
有時拎到個波,見倒佢係唔識點做

自信

唔知laca前途點算..防守nk活力又好啲，埋門組織又唔妹，搶點完勝，對紐有腳禁區頂第1時間盪埋去
laca得返禁區入面可以轉身 同埋腳頭重啲only

爭標既感覺

佢遲d會插住喉返黎教
唔洗整銅像住

都唔係既
我地進攻上同入幾球波係有說服力
失波兩球都係禁區混亂彈彈波

和合理贏都講得通

真

第二行開始好難同意
nkxxx成場波參與過幾多

其實幾好波 係2nb同卡法利雲晒機會

尾段有球打撞牆入到禁區
佢又唔係扭又唔係射俾番晒波人

一開波佢同沙卡啲波好閪 不過慢慢就上返力 C8 守左好幾球

有球c8好型
中圈扎行馬一腳截左個波

佢做乜鳩 燒唔好叫燒啦 叫返O10

後面5個輪住柒
好彩做得阿迷都有返幾個平安鐘係身

球長傳靚到 好彩leno fit

股Joy

leno輸第二球唔出迎俾人屌都仆街架
好彩佢即刻修正

leno如果唔係d傳中波咁柒 依家應該top3龍了

Nk 再比多啲時間佢應該就睇到個分別
上場唔知係咪我錯覺 佢好似成日走入死位 又幫唔到隊友拉空 自己個位又無乜可能拎到波

佢不嬲係好個人主義

尊重啦

係雷斯同比比鳥爆姐琴日

格拉咸？

係 一野斷個反擊 偷得勁靚

leno第2球saka後尾腳軟 細梅樣柒

唔好叫走場狗呀, 尊重番D球員呀!

Herbert Chapman

Saka唔怪佢 閘踢足三場真係好攰
Leno 第二球真心其實我唔係好知佢可以點樣再做好啲

Ok 舉手撚

深夜心臟病

水貨
L9

尼基迪亞幾時開始係度變左球玉咁款

請尊重，謝謝

格拉威何德何能呀

十足十 藍絲廢佬

呢度有咩垃圾冇人迷

利申迷贊

琴晚2wob好想入波幾球唔傳自己射

想報恩

佢d軟射

佢第一球波慶祝
開心到呢

果球神救之後D牙迷嗌LENO LENO正到

Saka 我好鐘意
Nk 仔麻麻地 好記得上季有球rowe 入波之後Nk🤦🏿 咁撚樣

做間諜都要交戲

關咩事, 燒個個都知係邊個
關聯到唔知去邊, 跟住再話人點解唔知先係問題
無話對錯, 佢鍾意9叫咪9叫,
係唔明入阿POST 想安寧下都唔得

AP24 我鐘意

迷雲

話時話nelson去咗邊

雲加黎之前 佢唔係已經係贏得最多嘅領隊咩好似成日1:0咁贏

saka下年仲係度先迷nk第1次後備出埸已經做救世主

咪就係雲加都未有

最佳位置

正選位 ，Pepe 坐穩左

又未必嘅
有時隊波黑仔就會咁
同埋holding chamber b2呢啲本身就易傷
t3又帶傷轉會

係唔知新簽個兩個點

新右閘帶傷轉會

開頭達蛇用咗幾場，大家仲話新sane
點知而家saka 彈出咗，Pepe 又上返力

nelson 應該冇咩機會喇今年 (可能FA cup，或者季尾阿妓冇機會搶前7 放棄聯賽先有得出吓)

唔輸今場真係靠世梅
包好多波

邊撚個話新sane

pepe 牽引作用好強, 次次引到兩至三個人圍佢

明明個個都問緊點解唔出pepe喎

下埸對鏝先係真正考驗x34+c8雙核，而加就咁睇幾有效，x34幫到c8拉空無咁易比人夾死
但達sir好似未係好信任c8,應該係覺得防守問題，xhaka同c8下半埸調左位，xhaka企多左中間反而c8拉邊

真黑氣石黎 佢正選敗率高到

改左期 有排先對

愛狗條左路廢既，係打條右路又無人幫手，自然無數據而加條左路有返form佢就開始上力

黑咩Y
佢廢啫
中場出佢等於打少個
唔快，冇轉波，冇防守，唔勤力，冇finishing
點會唔輸波

Nelson好似幾夾奧燒
會走位落底等奧燒傳

Nelson好好夾

但nelson唔識出波呢

比狗後上幫佢好多

諗起佢補時帶個波去角球位想拖時間
點知好快就送咗個龍門球俾人

雲爺爺遲早會有嘅 老實講 佢嘅地位點都唔可以否認

nelson 睇過就知目前嚟講都係有啲雞肋，同埋睇落體能應付唔到咁長嘅比賽

呢球笑撚左
角球旗都唔識玩

嗰球傳比細爆仲好，明明2打2

跟下美羊學下野先啦

抵啦早兩星期有逃走門又唔走

最低限度都省下對面搏角球啦⋯⋯
佢連第一個角球都搏唔到

都唔知佢拖乜
果球細爆空哂都唔傳

明顯係達蛇order左

寧願下埸輸鏝都要季尾贏利雖然2場都應該輸

嘩d道德觀念錯撚哂好嘔心

反達又要忍個幾星期 諗起佢地谷住谷住出唔到就好笑
林狗

唔通單刀都拎去角球旗咩 果下都幾大機會

屌奶星下個post置頂改左期先得
個個都不斷話下場打鏝
改左期牙

以為自己係黑鬼就識角球旗戰術

真係要成班假球迷 賽程都唔知

下星期達蛇倒戈殺鏝

尊重小小 無佢追和 收左皮

所以咪話佢蠢
但你要諗下如果佢地唔跟order一陣唔入俾人打反擊追和
入邊個數